大雨成咁！office d黑c腳臭味一定好勁！

d女同事肯定有借d易除鞋

樓主返工場

樓主返鳳爪工場同啲阿婆「妹」鳳爪

我已經不停跌筆落地 哩係檯底索近

米貢痴漢拉

臭到射 正

阿婆隻腳臭定你隻腳臭 d

樓主食雞腳

無圖點討論姐

正呀，買碗白飯返黎送飯

好想奶

臭撚到怨

今朝食個早餐都有臭鞋味

落雨都著黑c,痴撚線

後生OL黎

邊到有得買ol濕雨黑絲

搵我買，我做中介